和理非同勇武都同我入一入嚟，小妹有野想講

Sorry唔是小妹，但睇埋落去先

尋日喺玩左隻驚好好玩，喺一個叫黃大仙既副本打左成日機，發現左幾樣野，有啲反思：

1. 控煙辦要小隊形式

尋日龍翔道有個手足因滅彈，落左單比幾個防暴禁低左嚟打
打左兩個幾月機既你地應該都留意到對家進攻模式，就係tg -> 進攻
呢個時候，往往和理非退得極快，勇武上前滅，同扔野還擊，所以和理非同勇武中間就會斷開左，正正係敵家想做到既野，想透過tg將人群分開，斷開我地既back up，然後捉落單

建議：
1.1
控煙辦要多於1個人，千祈唔好比人落單，最好1-2個滅，1個睇水

1.2
和理非喺後面可以做咩？你地可以慢慢退，但要留多啲身位，唔駛咁騰雞，食下食下就覺得卡碧仲濃過啲煙

唔好因爲一粒催淚彈而離棄前面既手足，要知道佢地比你吸得更多🚬

準備多啲裝生水既樽，上前為前線補水滅彈，同時睇下邊位前線不適衝過嚟，你一係讓路比佢走，一係扶住佢幫佢洗眼

作為一個氣管差既前線，一衝得都代表真係完全抖唔到氣，啲鼻水口水失禁咁流，試過差啲吸到休克，冇力跑咁濟，但後面啲人慢慢行，逼住撞開你地，小妹真係唔想

所以留啲空位比前線真係好重要，同時避免人踩人

1.3
出左黑旗留意好多人都會開遮，但其實要反左把遮骨成兜狀，先有機會兜住粒彈，正常形狀其實唔太擋到

大約好似咁，屈一屈個遮骨成兜狀
有冇人記得721上環當晚，信德前出內街，呢啲反骨遮兜左幾粒tg

2. 捨棄三角鐵馬？

留意到每次出嚟打機，好多玩家都會紮三角鐵欄，可能睇到韓農三角鐵衝擊片段

但有幾點要注意：一係韓農以三角鐵作「衝擊」之用，但打機既人以防守為主，如果唔用嚟「衝擊」，其實訓低啲鐵欄已經係一個路障，雖然訓低佢，玩家們想搬都難，佢唔係最好既方法，但想大家一齊集思廣益，諗諗佢

二係紮三角鐵馬用左大量人力同物資例如索帶，我地應該諗下三角鐵馬作防守呢一招仲係咪適用

建議：

2.1
萬一「衝擊」既話，可以試下用菱形鐵馬，打直兩個三角鐵推前，威力勁過三角

呢幅圖係出自一位巴打手筆，但個po一個月前開既，想傾傾整呢種既可能性：
原po :

3. 光線重要性

相信有份打黃大仙副本既朋友都知，對家出人推進之前，會熄左街燈，令到玩家睇唔到催淚彈喺邊，同時難以知道對家去向。

熄燈片：

建議：

3.1 一人一電筒
小隊形式唔駛我講，互相照應，一人一個電筒，可以照下對方，一熄燈又可以搵路，相信熄燈呢招會繼續玩
同埋，熟讀地圖真係好重要，要靠自己，有啲時候未必有人及時幫到你

總結：

睇返過去呢星期打機發生既事，落單真係好危險，無論你地咩位置，都要做好隨時戰鬥既準備，因為形勢愈見凶險，香港人抗爭模式更要進化，唔可以再拘泥於舊有模式，祝大家武運昌隆，早日打爆機！

同場加映，法國仲係好多人零gear去玩，呢度有打機裝備checklist，有咩再補充：
最理想梗係每個人都係流動物資first aid站，勿做伸手黨
*：optional

-頭盔/安全帽/電單車盔（有帶最好）

-眼罩（冇窿，最好有反光紙癡住）/泳鏡

-豬咀+濾罐（咪再用n95）

-手套（入門：勞工；高級：3m防割；消防：燒焊手套，最好帶多套隨時比啲磚頭工人/拆欄工人，有時見佢地整到隻手流哂血真係好心痛）

-面巾（遮耳仔）

-冰袖（遮紋身，遇tg/椒冇咁熱，好過保鮮紙好多）

-黑衫褲鞋（加多件黑色以外既衫）

-鞋套（7仔就有）

-簡單first-aid （鹽水，膠布，粉紅色藥水，紗布）

-水>1支

-電筒

-長遮/行山杖

重伸，要拮

-*士巴拿/六角匙/wd-40

-*鐵碟

-*油/洗潔精

-*laser

最後，光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

光

復

香

港

時

代

革

命

講得好
光復香港 時代革命

推牙

幫手推

幫推

光復香港
時代革命

Pish